不如自制poster係星期日癡滿條街

小弟覺得宜家d人聚集唔到其中一個問題就係士氣唔夠，所以不如整d poster出來呼籲市民出街抗爭又好，屌鳩垃圾政府同班黑警都好，希望可以提高星期日嘅士氣同埋抗爭人數。

但係小弟唔識photoshop，有冇有心人可以幫手整：

暫時諗到嘅係可以將二戰d propaganda改圖

應該同六四相一齊拎出黎比較，等 D 老坑冇得嘈

喂正啊，等我狂印周街派先

有整過
要唔要睇下？

關注絕食者都好應該

推，宣傳好緊要

發夢嗰陣有人同我講

加油！

推

呢到做素材收集區

借個位黎練野

呢d高質

好靚

在此奉上tg條文宣gp link：

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘年輕人付出，誓撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

呢場仗仲未完，一日未撤回惡法一日都仲有希望，政府宜家打算抄2014年拖字訣消耗民氣，希望大家可以廣傳民陣fb呼籲，最重要係出席遊行，重現一百萬人光景

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以任何願意作出反惡法嘅和理非行動都應該要支持！（所以唔好再話有人企喺橋上面唔去打，上面99%都係和理非，肯出嚟已經好好，好過唔出嚟喺屋企睇電視嘅多多聲）香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我相信和理非係有佢嘅威力，可以喚起社會更多人關注，叧一方面亦同時爭取緊國際支持向政府施加壓力（eg取消美國香港關係法、各國商會嘅反對）去迫政府撤回逃犯條例。

總之一句講曬：
兄弟爬山
兄弟爬山
兄弟爬山
好重要所以要講三次

印刷組：